15歲彥霖遺體昨已火化 警方指解剖後無表面傷痕無性侵迹象

屌你老母 仲有王法

屌

我屌你老母啊此地無銀

屌 721又唔見咁快

屌你老母，真係好撚仆街。姦殺完人就即告火化，你班死黑警一定有報應架

如果係我個女，我會以死相搏